由上次弱智男高調被捕被屈殺人差d定罪，到今次白粉男疑似被自殺

突然諗起個陳年笑話，話咩美國佬中國佬去捉兔，中國人捉左隻熊返黎，隻熊話認自己係兔仔，叫佢唔好再打